中國風水牛逼 一到豬年利物浦就全面收皮

話左狗年先係你地本命年啦死猁狗

做乜自言自語

牛逼

笑撚左右